黃衛兵無差別襲擊村民

無不反對通知書
入元朗燒祠堂
無差別襲擊村民
恐怖襲擊
同上星期既黑幫一撚樣,
Yellow is the new black
屈穎研稿都寫好啦!!!!

係呀我係p牌仔呀
我知大家好撚嬲
但我想同大家講
今次一定要和理非
好似之前包圍警總咁!!!
而家已經醞釀緊公務員地鐵甚至更大型罷工
唔好做錯野, 佢地係暴徒我地唔係!!!
Be water my friend
平平安安

聽日個遊行係「反黑遊行」呀！！！